女朋友：姐姐帶你上樓飲冰水

女朋友話今日好熱 講左句姐姐今日帶你上我屋企入冰水好無

係咪姐係性暗示 利申 男 處

飲唔係入*

。。。。。。。

拎定枝飲管出黎啦

飲hi水

你沒有女朋友

好撚正